旺角街頭毆鬥3少女 3休班警被捕

3名休班警涉嫌酒後在街頭與3名少女毆鬥，事後全部人被捕。事發於凌晨3時半左右，3名由31-40歲的休班警員，在旺角夜店消遣後帶醉離開，至旺角道28號對開，疑與3名同為22歲的少女踫撞後，一名少女感覺被人觸摸臀部，大怒與3警爭執，雙方繼而大打出手，眾人均手部受傷。警方接報到場調查，以涉嫌在公眾地方打架將6人拘捕，全部人事後被送廣華醫院治理。

據悉，3名被捕休班警員為毒品調查科探員，其中一人為警長。案件交由旺角警區重案組跟進。警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

打𡃁妹

休班警+1分

垃圾

又係休班狗

擺明非禮啦

又黎

都唔理係咪休班警，最緊要係三四十歲男人打D廿歲妹妹仔？

3名休班警+3分

警察打女人
好威風

𡃁妹肯定被屈襲警

真男人

你漏左警方表示

Copy & paste

臀部襲擊

全港最大的.....

強調 重申 表示

屌

仆街笑撚左

休班警好忙

有冇休班ching上黎講兩句 屌你老味

旺角警署

妹都搞
男人老狗受過搏擊訓練去恰個妹
真係屌你老未

利申：對事唔對人，唔理咩職業

3，40歲打令妹

休班警值得有新北市待遇

休班警+1分

又黎呀
休班警知法犯法 應該罪加一等

好心咪比班警察休班啦 除左件制服會咁危險既

幾十歲人打 𡃁妹

其實係咪根本警方係冇回應過

純粹媒體老作 ?
點會次次一樣

三個男人同三個靚妹打交講出來都笑死人

又一單個別事件

次次都copy and paste
幾有誠意

口交部

全港最大既犯罪集團！

又一分

休班警

蘋果好毒 popup

三個鳩叔同三個少女互毆
屌你都唔知算悲劇定喜劇

休班警有咩係未做過

屌一日幾單

有冇人幫啲警區計分

3條22歲靚妹

又係休班警

好事

潮文來
萬能key

最大犯罪集團

休班警冇做錯到！

旺角+1

咁都唔夠打

收工就現形

阿sir做野唔洗你教

全港最大犯罪集團
休班啦

差唔多一日一單

三個大男人都唔夠三個𡃁妹打？
仲要1對1，有冇咁廢？

全國最大犯罪集團

有咁多個別事件

上線啦！

以囉襲警

休班警犬去非禮人都算，仲要人高馬大連mk妹都打唔贏 靠你捉賊就仆街啦

三名差佬打三名少女

表示、強調、重申。跟住仲可以用咩詞語

因航啲frd

唔告非禮，又揀條輕罪嚟告
痴撚線

休班匪 +1

警方發言人=錄音機

一定係d女用個胸攻擊佢地先

休班警好波

警察打唔贏口靚妹
btw休班警+3

全港最大嘅犯罪集團，上線啦！

休班警+1

試過有休班警地鐵捉色狼但色狼都係休班警
咁點計數

和波

可能係全香港最大嘅犯罪集團

都唔駛可能啦....

揸人屎忽被人揭發,
老羞成怒打𡃁妺,
真係肉鳩酸

仲要入埋院

差佬唔夠打

香港休班警犯罪聯盟

正垃圾

見到南亞人就淆撚晒青咁
見到細路女就敢打

三個都藏有攻擊性武器

如果當緊班有鎗咪會開鎗射佢

有無人計下平均一年休班警既犯罪率有幾多

黑警死全家